成大班警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽

成大班警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽。
CX5886 十點機
消息來源：叛變警

朋友做記者send比我，聽日打算去機場嘅手足可以留意下。

咁早

推

全城送機

封撚晒佢

Push

push

推到佢地收皮

推啊屌你老母

唔好一點去
朝早七點去啦

推上熱門

人手置頂

721

麻包袋嘅時候到喇

依家呢個時勢仲走一班人⋯？

811

有武警
夠人了

推啊屌

屌你老母

721 811

CX5886 = KA886

叛變警
香港咁大件事仲比佢地放大假? 多多人都唔夠輪班

不推

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

唔知真定假，但search到 成都最緊真係有 世警會 (世界警察消防運動會)

欖球係8/14-16

呢班垃圾冇資格代表香港

屌你老母聽朝就衝入機場

推推佢

推爆佢老母

fc先

推撚爆佢

報警話懷疑機上有炸彈

唔怪得有警嫂聽晚約我上佢屋企原來你地出埠

推！

大家送機啊

721/811

打你老母

我要求行動升級

Gogogo

推呢個

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

推呀！

隻機係ka886

Share code
Cx5886
Cx6502

有禁區証手足係禁區 繼續追擊

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
得佢一個係公園比人拉 所以無人幫到佢
麻煩大家幫忙分享

明明係港龍機黑警係斬要呃自己坐CX

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

坐國泰有冇凍撚水飲架？

呢篇8/8 有提到

但係新聞入面條片就係香港狗隊入場片，唔知打欖球果班係遲出發定樓主假料。

打完人想走

呢個真係要推

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

聽朝呀！

KA886 呀 H帶呀

送班狗中

有冇同機的朋友 可以試下不合作運動

推，仆街啦去

KA CHECK IN 呀

2019年8月11日

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

就叫呢班黑警先行一步

推呀！唔可以放過班狗
推到Cathay手足睇到

好，我送你中
送機

還番隻眼先好去打欖球

萬人送機 億人接機

又話怕cx，依家又走去搭，搭國航東方春秋啦，搭咩cx啊

即係港龍KA886

推佢老母

睇佢入場既相俾到盡都係得200人，絕對冇新聞講600人咁多，即係唔排除大部份人都係後到，樓主所言極有可能係真

要去表揚下了

有鬼想引大家衝禁區

國泰認撚住佢哋
幫佢哋按章工作

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

大家平時健身post就第一頁咁清晰，有哂常見Q & A，但點解我哋呢個抗爭唔可以有？ 點解我地唔可以有整合post 不斷咁樣添加究竟佢哋做咗啲乜嘢有問題嘅嘢，咁樣咪唔會成日俾人帶風向囉

打得太急，可能排版或者有好多錯字出咗請大家見諒

機場一定要冷靜處理
除左係啲黑警唔夠膽之外
我地都要做好形象俾外國睇

我係班狗一早就checkin瞓lounge

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

打撚哂斷啲___啦

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

人人都係文宣組！文宣圖集中post

攬佢老母

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

如果比依班機起飛, 我一世都笑柒香港人

七點呀！

FIRST BLOOD

七點見！黑警還眼！

721
811

唔係仲一點去嘛

喲
又話憎CX 嘅

pisg

送佢地上機
最好個天收埋

聽日機場洗唔洗帶頭盔，眼罩，豬嘴呢啲野

PUSH

文宣改朝早7點啦

推爆

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

大家一定要走
今晚好撚鬼

暗kil?

幫推！

黎緊賽事日子

警察兩項 16-17
藍球3X3 14-18
羽毛球 14-18
欖球 14-16

全部都有機會係近期先出發

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

幫佢哋練習下tackle

推 721 811

推推

夜啦 唔好發惡夢

機場有特警 仲要係孤島

唔係話departure hall要登機證？

推到佢班冚家產收皮

血祭黑警

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

㕄

2唔比佢check in 屌佢老母

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

標題：「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

好似一早出發左

要至頂啊！！屌佢老母

lm

一個都唔俾走 打到佢哋眼盲

佢咪試下出

每人還一隻眼先比入閘

以眼還眼！我屌你老母黑警！！！！！

究竟幾多人會去

置

陷阱

我會

你仲好意思講風涼說話係咪覺得好好笑。

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

但佢地好可能會行秘道

屌你班死黑警打撚完人走佬？
推撚爆！

前線反擊
我唔撚割

咪撚比畜牲上機妨礙旅客

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

這是正式錄用的警察嗎

我都會

秘道姐，問下追開星班妹妹
無人會唔知秘道係邊

黑警冇一個無辜嘅
趁佢冇gear冇得吠做佢一鑊

七點要送佢地機

[大大個波] 求跳樓教學 直播都ok喎 {admin大家幫手搵人！}

有手足想唔通，大家有咩可以幫手搵到個妹妹

聽日就認撚住你班死黑警

Cx5886 即係港龍886 H 帶嗰面

見係呢班機既唔好比佢登記 排爆國泰counter

行頭呢班係消防，警察喺後面，白藍色

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

Up

再推

如果唔係機組人員同其他乘客無辜 真係好想咒佢地空難死

送上熱門

祝佢地俾人打

應該點樣搞？

去機場，警察會自製暴動，癱瘓機場，柒出國際

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

裡面有啲係懲教 消防，
有其他紀律部隊一齊打

女子隊都係，要打要鬧 搞popo好 唔好亂打其他紀律部隊既人

利申識男女子隊既人

聽日去送機！

各自努力
我

去到成都到佢地俾支那人打

要小心圍錯人

仲坐cx 咁豪華？又要香港人埋你單？

25警俾埋樣啦
得個名點搵 奇拿咩

CX5886係share code班實際係KA886

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

機場！！！

唔係一點呀
七點呀！！！

即係聽日喺機場開拖，大家要有gear同心理準備

唔理真定假，去左先算！
去機場永遠是對的！

推 唔好比佢地上機

無gear但都打算去

屌

下左三：黃大仙防暴指揮官 Joey
下左四：飛虎-》速龍
上左二：南邊圍拍黑社會膊頭個防暴

要,用黎做示範比遊客咩都好都有用

好似有好多都唔係警察黎

Ching有料

佢唔係戀戰而被捕 而係咁危險既情況下仍然去救手足
依個行為一定要推到比全世界人知佢有幾勇敢 幾值得尊敬

打咩波，掃射重好啦

屌你班仆街冚家鏟

一手料
我朋友既朋友係打rugby

識既話，不如講下邊個先係⋯

仲想上飛機？

唔可以比佢地其中一個去到 要佢地死喺機場！

唔係想做軍師，只係想講入機要好撚小心，班戰犯改哂策略，佢地一沖我地好撚難走
不過都係嗰句自己決定

話撚知佢 有殺錯無放過

推pisjhhh

我記得之前有個po話南邊圍嗰個中學犯過事比警司警戒，之後去咗同狗打欖球，最後做埋狗

引人去渣嘛？邊有狗呢個時勢行得開...

唔知點幫到手 我只好換番呢個icon

應該係港龍ka operate既機，手足小心唔好睇漏眼

送機先去

612 721 805 811

班機係港龍架,實際係KA886,CX5886只係code share

送佢哋落地獄啦

屌 你會唔會因為而家有警混入示威者，然後射哂啲示威者 有殺錯無放過？

Cx5886

屌你啦推人去死

推
到時佢地仲唔仆街？！

推爆！

721 811推

同我有幾大煲幾大，屌你老母死黑警

人彘、骨醉，同我整死呢斑臭閪

pushh住先

thx 巴打，push

飛機唔安全

一係黑警死全家 一係你死全家
唔難嘅抉擇

KA886呀 唔好去左CX
同埋Group通常唔會逐個排counter checkin
(一般做法)係領隊拎埋所有人既護照，比地勤一次過碌同派卡，之後由領隊派boarding pass，之後先自己排隊落行李
特殊情況就唔知啦

真
有其他部門今日出發左

如果去唔切上機就慘喇

推

1. 射頭爆眼2. 721無起訴3. 狗扮示威者4. 室內射tear gas5. 一米內行刑式掃射6. 插贓嫁禍

屌那星唔撚坐高鐵？

推 去送機

812 入機場！

CX5886即係KA886
唔好去錯地方check in呀

呢d通常聽日帶曬口罩 帽
好人好姐 海關消防懲教 點會無啦啦帶口罩同帽

721 728 811

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

去中國做乜唔搭高鐵？日本仔最先發明唔敢搭？

黑警血債血償

推啊

帶啊宜家出街都會比人打

麻包袋預備

咩料

既然我地要班仆街黑警上唔撚到機 不如我地塞爆入機場條路？
有錯請屌

7點機7點去

推

8.12 聽日機場見

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

搞錯 sorry

十點機

Yes 問人邊度做group check in 就得

係呀 KA code share CX
KA係operating carrier
所有check in都係由KA做
即係七樓H帶呀！

諗住去玩？問撚過我地未？

聽日飛嗰班唔係狗！
係消防同埋CSD!
欖球隊係聯隊黎，由其他唔同幾多部隊組成！
警察一早飛咗！

Push 早啲休息 早啲去

唔好信足，可能係陷阱

6.12！
7.21！
8.11！

利申：欖球人，信息來自欖球群組

好撚嘢呀班狗， 仲咁撚有心情去打比賽呀

咪炒車啦

藍絲又話國泰唔安全dklm

停止炒車

係喺喱班仆街仔？

DS今日出發左啦喎好似

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

係呀，所以聽日飛個啲好大幾會唔係狗！
佢哋嗰隊波由消防，懲教，狗，同埋其他唔同嘅紀律部隊組成！

聽講突然取消左

唔好聽講 有證據就放上黎

pish FC

推佢老母臭閪

聽日去機場令佢地冇得去

黑警還眼！

聽邊個講咁巴閉

推番上黎

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

皇

乜料 DS飛左既話 又話另一隊係純消防？
狗自己有個球會 會出唔到隊咩？

有無英文版？

預祝香港警察欖球隊大獲全勝
希望你哋可以喺青青草場上發揮出100%實力
當啲對手係示威者咁樣 盡力揪贏佢哋
＃向香港警察致敬

612 721 811

推推推

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

早你老母

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

BTW 佢都未答 「可唔可以放lihkg」？

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推啊屌!

機都唔好俾佢地上啦

聽朝七點！

咁開心出去打攬球啊

我無野講

太急加太夜，冇時間FC
但係有一個訊息你哋一定要聽！

聽日嗰隊波係消防署出嘅一隊波，所以套制服嘅logo會係消防署logo，大家可以留意下！

呢套制服係聯隊嘅制服！
消防處個隊我諗應該會有第二件。

咁即係警狗有無出隊？

有，但一早飛左
有兩隊
1. 警察消防懲教署聯隊 （飛左）
2. 消防處

果隊好似一個警察都唔見既

總之睇衫做人！見到唔係消防logo，就搞！

空難plz

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

班機唔係等佢地架 阿醒

Pish

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

打撚到佢地打橫出機場

置頂

驚唔驚係屈鳩消防?
班狗連扮示威者都做得出
小心唔好搞到正義消防

打波禁開心？

Fc先
唔好搞錯人

咁我地要當佢欖球咁打先
打完仲有命先好去打欖球比賽

去唔到點算呀

Push!!!

打輸波然後返黎香港打人

班狗應該到曬機場等上機啦

有無人係機場訓嘅 方便起身巡下

港龍團體counter 係F 帶呀

612
721
811

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

仲夠膽坐cx 唔知會唔會有凍撚水俾佢地

希望大炒對方然後比對方打

可唔可以令佢地連成都都去唔到

可以！我地一齊早啲出發！

紀律部隊波友 大部分都好正氣 好多就算有發夢都係網上屌到開花

基本上已同黑警割哂席
打波方面 紀律部隊呢幾年自己開咗隊波打香港嘅聯比賽 而黑警係一直自己獨立一隊

嘩，包機喎

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動